屌那星善逸好撚型

又靚仔

點睇都係炭治郎型d...

師兄最型

Who

好受呀
炭治郎好可愛呀

富岡義勇

邊忽型

火雷神!

刀劍>鬼減

刀劍>刀劍

錆兔

中二病 水之呼吸

雷隊友

善逸